有冇人訂造過傢俬

屋企間房唔大唔細咁
想整張組合床但市面上好多款啱啱大咗個一兩吋
例: 其實放到74吋但佢又要預位裝, 我都R撚曬頭

可能無辦法之下應該都要訂造

想請教下有冇邊間算係良心企業
起碼張床唔會貨不對辦, 價錢又唔會成日造造下話加價咁

求救

我當年都係訂造
有人上黎度位,好似2,3星期到起貨
不過講緊7,8年前
個時好平
2床,1電視櫃,1梳化,1鞋櫃,1衣櫃,1床頭枱,1書枱
4皮幾
最重要係佢有哂idea,自己唔洗點諗

屋企樓下傢俬舖
通常正常無伏同無驚喜

咁同買大細有乜分別

介唔介意講下咩名同邊區

我唔知間野仲係唔係度
不過就係北角好多家居design個條街

過兩日去睇下先

你揾d做左街坊生意好多過應該無咩事ge

講多小小,我除左張梳化麻麻地,其他都好滿意